Данная директория описывает примеры возможных типов данных, конфигураций таблицы, фильтров и сортировка.

Данные в этой директории не описывают конкретный источник и служат лишь для примера возможных описаний.

Описание конкретного источника принадлежит к репозиторию, в котором содержится интерфейс данного источника.
